{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051701",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈까스고집 김포직영점"
    },
    "text": "金浦市陽村邑に位置するトンカツ小屋とんかつは、こだわりなく研究した基本に忠実な豚肉本来の味をご提供します。 300時間の待ちの末に完成したトンカツは、美食の楽しさを知っている方に完璧な味を提供します。 とんかつにこだわりが詰まったメニューとしては、ダブル特大豚カツ、ロースカツ、丸ヒレカツ、チチズカツ、キングエビロース定食など、様々なメニューがあり、お子様用のキッズセットもあり、ご家族全員で楽しめます。 メニューにはとんかつの他にも様々な料理があり、飲み物やカスなど様々な料理や飲み物も味わえます。 辛さ海鮮焼きうどん、まろやかな味海鮮焼きうどん、そしてキングエビチーズ定食などの特別なメニューもご提供いたします。 価格は合理的に設定されており、味と価値を同時に楽しむことができます。 とんかつ屋トンカツはとんかつの肉に集中し、味と品質へのこだわりで多くの人に愛されています。 とんかつ故家とんかつは金浦市求礼洞と将棋洞の間に位置しており、22番バスを利用すれば簡単に見つけることができます。 営業時間は毎日11:30から21:30までで、注文締め切りは20:30です。 休みは毎週月曜日で、毎日15:00から17:00まではブレイクタイムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "とんかつはどこに位置していますか？",
            "answer": "とんかつは金浦市陽村邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "とんかつのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "とんかつのメニューにはダブル特大豚カツ、ロースカツ、丸ヒレカツ、チチズカツ、キングエビロース定食などがあります。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツの営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツの休みはいつですか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツの休みは毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツはどうやって行けますか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツは金浦市求礼洞と将棋洞の間に位置しており、22番バスを利用すれば簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツの注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツの注文締め切りは20:30です。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツにはお子様向けのメニューはありますか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツにはお子様向けのキッズセットがあります。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツの料理以外にも何かありますか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツには他にも様々な料理や飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツの価格は合理的に設定されています。"
        },
        {
            "question": "とんかつ屋トンカツは味と品質にこだわっていますか？",
            "answer": "とんかつ屋トンカツは味と品質へのこだわりで多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 409
    }
}